已經想像到下場麥佳亞同隊友華迪 舒米高攬住慶祝...

死車狗 咪撚輸呀 一定夾你落去